本地男星黎講，邊個留長髮最型棍 ^_^

我首選

Ekin

警務人員子女關注組

型！

呢個post好藍

黃長髮

藍過藍廁？

咩人？

加返d黃俾你地

本地女星黎講，邊個啲腳趾最靚？

下但臭臭喎

一定係Berlin jaii

邊個嚟

蘇文鋒

想要多黃？easy jab！

仆你個街溫拿